發夢見到馬安山警方捉咗人入去 極有可能已經打到佢哋重傷， 因為有個救護到場

依我分析馬安山警方捉咗人入去 極有可能已經打到佢哋重傷， 因為有個救護到場
估計係 有人畀人打到重傷 之後靜雞雞叫救護送人走
點不知律師同示威者比較早到一步
所以佢哋絕對唔會打去到門畀律師或者救護入去
因為畀記者或者示威者見到有人畀佢哋打到重傷甚至死亡後果不堪設想

黑警死全家

黑警冚家剷

恆江樓密碼：5631
恆星樓密碼：6425
恆月樓:7322
恆山：3919
恆海: 4729
恆峰:3825

所以大家發夢最好跟進下個幾條友有無入左醫院
有即係發夢會夢到黑狗濫用私刑

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

大家記住留意下佢地

發夢見到佢地當晚比人到半死見到律師又唔敢比醫護入

如果佢地已經係醫院留意下佢地傷勢

發夢如果打到有殘疾 d人會燒左個狗屋